做緊薩莉亞，你問我儘答

歡迎

鍾唔鍾意處女

最污糟係邊樣野食？

有咩褔利?

有咩真係好食？

有冇見過唔加野飲錢拎野飲？

個徐晃幾大

雞翼

40-50飯錢，OT1.1倍，醫療果D，仲可以煮野食比自己偷食

有冇打聽到幾時係灣仔/中西區/南區開舖

牛

暫無

300-400

無，低級仔黎

點解中午先有黑椒雞意粉

因為係午市比D學生窮撚食

我想鐘意食

日日整定三四箱曝露係個徐晃到又無保鮮紙，你撚你

甜品來貨係邊到?

點解d杯隻隻都有污漬？

蟈

洗碗機廢

有冇請過18歲以下

點解

有

#19

邊間 ?

有幾多/邊類野食係純粹微波爐叮熱就拎出黎serve

大把
叫13蚊一個人，跟住成枱10幾個飲都試過
真係好平

利申:樓主同事

三文魚

同焗爐
除非你話湯唔夠熱
未叮熱啲比你囉

有邊幾樣野抵屌
叫得過？

經理幾錢人工

港女點會食呢間
佢地去哂high tea

叫碗粟米湯溝白飯
18蚊食左一餐
蒜包囉10蚊就有

你地會點？
當睇唔到定會捉？

一時時啦
我心情好未唔捉你囉
但有啲同事一定會捉

上次對夫妻冇落野飲
埋單時
個同事直接講黎
對夫妻即刻黑曬面

不自爆。 龍珠島

乜午都有，靚靚少見

邊位認下

雞同牛

18000k

18k自膠sor

非樓面唔清楚

我覺得係脆蝦，因為有時候會溝左小小羊血水

咁低人工都做？輕鬆？

我係樓面
入左廚房就出唔番黎

好似兩萬左右啦
有得睇番嫁，我唔記得啦